[麥樂雞易食到] LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever之湖塊大戰(221)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

原來半場射左32個FT
終於體會到7箭球迷既心情

仆街
熄得電視

嘩..個topic燈到..
今場輸左入樓豬數

allan iverson

Topic 燈撚到

丹佛雞塊

Feel Good(SECRET CODE)

開過個po + block 柒樓主

樓豬咪燈

又燈

公海屌抱團 真係好好笑
大飛唔搬走 都因為LA
城市都好影響球隊重建速度
正如nba 最平場飛幾隊 吸引到咩大星降落 全部都係自己抽
你就知本身nba 每隊係冇咁公平 但小牛 騎士 玩具龍打造歷史

本身潮人重建係快架啦 十年已過慢咗啦....

就係要呢啲

Denver McNugget

油雞咪矛啦

4犯

咁矛唔洗吹？

快到....

尻猴勁到

好撚黑 真係好撚黑

佢真係谷咗好耐...

rmbj咁拗都冇事
佢雙腳係咪鐵造

猴下場正選

黑迷總搵到個理由

分多啲波比猴

黑到咁都唔吹

搶板推猴
夾AD手
無食5th foul
黑唔黑?

扮睇唔到

牙仆咁勁

傻鳩占無力？

黑撚到又唔吹

倒水了

正如ball Ingram 唔想去水鳥 唔係因為鍾意LA咩
你係球員 拎同樣人工 去LA可能多曝光 仲搵多啲錢 又多娛樂 仲有其他工作機會 點會吸引唔到球星...

猴in

又倒水

倒水湖

驊哥唔好咁喇話鳩猴今日做到嘢係神蹟

牙猴

Topic燈撚到倒水 on9樓主

仲唔打油雞個位做乜

起撚埋個on9 topic俾人追左七分

樓主係勇迷
開埋D燈PO

梅利呢啲手感仔起Q真係冇得守

雞塊準備反cup

佢弱智

港女黎？咁迷信

唔好反cup呀

開post果個燈西

原來友蛇捧湖

限制jokic做得幾好
手感仔單人反cup到10幾分咁都無野好講

唔撚好同我talk shit啦 黑哨就認

黑哨咪要照睇

btw 球證d雞吹既標準都好不一

AD個頭真係好7

dllm 邊個開個咁既post

偏幫金塊

猴

屎綠wide open

猴 朗 齊齊回春

MVP 9猴

仆

卜勁到

Kcp

KCP個射姿靚到

Milsap咁樣5分波

呢吓要吹 球證覺得咁早吹到五犯唔好睇

Kcp for three😎

平時猴呢啲一早牛油手左

AD傷
玩完屌

屌奶星黑到millsap上籃炒粉
湖人正仆街

繼續靈堂

Kcp打起3月個勢 定位空哂就入

要贏波還需看kcp

反卜又輸

終於識入👌🏻

咪撚j吉祥物

個時 lma pick 刺 over Lakers ＋湖人連續幾年簽唔到星
公海帝： 互聯網普及左，交運又方便左，大城市作用 diminishing even negligible .

上年 賤種加盟 加埋今年 ad 加盟
公海帝： 公平咩，湖人根本食大城老本就吸到星，重建根本就唔難.

LBJ上半場都sprained ankle

好撚咗執返個波再做咋

占士又玩返愛滋MODE

屌AD唔好傷

KCP同屎綠係咪唔會同一場打起
成日一個準少少 另一個就隱形

屌 鴨屎綠返屋企食蕉啦

Green換pg得唔得

而家先知？po霸黎

一個係玻璃 一個係鐵

咩好彩呀計到數啊

AD好似傷左
LBJ又咬埋柴
完蛋了

個topic燈到ad傷左

AD冇事掛應該

你睇nets 一嘢簽兩件啦 又唔柒屌 下年有力問冠架 如果兩個返出嚟有態打返以前水準嘅話
係nyk 萬年玩嘢

90年代都有抱團啦
Drexler同大夢94-95抱團champ撚左添

冇了，湖人俾人4-0

矛到

只能夠講奶去熱水 唔算好睇
但KD去勇係最肉酸囉唔該

超人猴

魔術猴

猴勁撚到呢

勁能到

RR9

咁先咁多小心呀

快攻之鬼

勁撚到猴

卜跑步帝

Kcp輕功

Ad

AD勁撚到......

ADDDD

AD真係好撚完美

ad

JR先係吉祥物

咁又foul黑到

猴4犯...金塊黑到...

猴四犯

朗推鳩禿

其實之前個髮型都好7， 最好睇係打season個陣個頭

好似kuz 推rmbj 一樣

知唔知呢個係咩台？
每場都有唔同既囡囡，有無多d資料

想問共占除咗兩個入樽仲做咩嚟

猴活癲撚左，先唔講球證問題
猴活真係頂撚住個底，AD可以拉出去射long 2 甚至open 3

支那tencent

Kuz🤭

黑撚到

好黑

拉手吹湖人

又黑

哇你老母金身點打？

死肥仔勁矛

夾撚死jokic

肯定佢而家奶緊猴活大黑柱

朗

Rr9

Rondo

睇得出湖人真係吸收左快艇經驗
特別係防守上真係幾明顯分別

Rr9個眼神

表演賽咁打

playoff rondo

朗b 上撚哂身
Cls

唔反rr9了

diu JR

jr on9jai

Jr

黑牙

Jr有冇得出場

rr9

果然傻閪jr

米高porter

最佳打氣

Ball no 奶

下年都要簽rr9啦

close game先有
出黎搶板

AD勁撚完美

出Jr得唔得

AD 三揪一

炒了

兩年約

AD屈撚到

呢節上一百 金塊應該輸

我都想唔出場就袋幾百萬

Ad + 牙朗 打 2man
舒服到仆街

共占屌9 古狗

88肥仔

5犯 哈

唔洗還？

完左

成日以為班 2nd unit簽曬一年

湖竟然第一場防守專注成咁

Draw 鳩肥仔

現役第一PF

ya that was a foul
commendator唔撚識波

Howard 係x factor

AD識玩
Draw到5犯

如果湖4-0 代表咩

三節103分好癲

點解我仲係覺得會倒

之後就會俾雞塊反cup

Chris Webber同Mike Miller邊識波

現代神獸

個名唔係流

梅狗同肥仔呢10秒拎多犯

湖打啲波真係有form 鄰居收皮啦

倒水未

foul out埋 Murray 狗

占狗肯定又想刷大三元

連登班廿年火艇拓塊迷同中立識波帝先係權威

AD

湖成場無9射3分 不停攻底真係守到塊死下死下，同LAC個個企3分線9哂差好遠

有一節俾班大帝倒

1:0

好想睇呢隊湖打full team 勇

3節103分CLS

塊爭幾班波

呢個豪華教練團真係好Q勁
成個PO已經見到好多唔同既戰術

臂展又長 防守頂級 又可以射波拉空間 橫移仲可以跟得上啲後衞cls

朗卜奶眉猴 冇得輸

對面唔係5小 有中鋒, 先可以咁打, 之前g2打火箭都轉打法。 依家隊波打法好多元化

靠啞仔pg iso

朗坐瑜伽球

有幾次射罰球個鏡側身pan埋去成個mcgee咁樣

4-0 For Sure

Lbj咁都有15分

對面得Jokic
plumbee廢廢地
攻到肥仔foul trouble 或者無力 會係first priority

今場湖角色球員同ad真係打得好
猴出黎防守唔同曬
外線又射得起 禿同朗又傳到靚波

沾狗就繼續鳩下鳩雙雙

砄 果面手感又唔好
湖輸既情況通常都係對面 三分射起先會輸

啞仔無錯,佢有三分有二分中距 , pg真係廢唔係扮

牙朗

塊始終後生
啲場內濕鳩灰色地帶既野唔夠湖人班老波骨玩

有隱憂，lbj拗柴

lead咁多收朗隊啦
佢咁搏驚佢又傷

唔好講笑, 输緊果陣都係要lbj 鳩撞入去

朗度0 to

點解有人反大魔

大魔>細魔

佢次次傷都係手指

禿

有個好嘅 1 號位差好遠

大魔打完箭之後翻生都好重要

第四節準備倒水到10分內

Miru勁q

真係好靚

牙奶一吸三

驊哥

占狗想刷上廿分

奶冇進攻意慾

Rob咁殘

perlinka 湯嘉華頭

大魔打波好靜wo

好污糟

底薪都反

牙rob 好似殘左好多

今場D雞咁公平都俾公海個邊話黑哨

沾狗今場弱智

收埋LBJ la佢hea打甘款

外圍潮要讓7.5分 應該唔會

做乜鳩啊

驊哥次撚次都屌佢
可能覺得自己落場仲好

公海姐係咩

廢占唔想打落bench啦

又倒

屎綠出得少係關鍵

倒水

奶 心諗 西決仲簡單過東決

熟女強人

rmbj又玩野

塊反cup 咁rmbj先會出力

俾我地AD大佬抖下得唔得?

成班係咪想keep住個狀態唔想咁快收工

無主場POST

雞塊爆buff未
所有條件達成哂

引malone以為有得追出返孖寶

好撚憎見到廢老喺度妹下妹下

要1-3

比班色狗j

大把時間啦, 唔怕, lbj真心感受到有隊友個feel

仲有成8分鐘 已經當得番一兩分鐘甘打

真. 出黎剩係識 9射3分唔撚入

同埋分差太多
JR會上場

嘩rr9

朗 咁都有

Wtf Rondo

Kobe rondo

佢嘅存在係幫男人解決性慾

playoffs朗 勁到

Cls

你咪癲

占狗廢到俾人收左

又話back spasms ？

請問各位師兄有冇link?
🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我朗打哂

Viu

有rondo組織真係好穩

viutv

屌你後板高拋

玩out咩

ad手感仔

AD _ _ _ _ _ _

AD 訓醒=無撚敵

AD cls

對面廢到占狗俾人收咗

Ad完美到

Respect對手啦 咁都仲要draw foul

會唔會拗親有D影響

AD真神獸

係

二佬占一落場又贏

占士真係高其他隊友半班波

東岸明星賽

Joker 一冇出 即刻收埋魔獸

特登打廢d想抖下

錯acc!?

23條role player都算okay

Mcgee出到未

比起佢細佬 暫時未見過佢係湖人做過啲咩辣野

拗完咪想抖下

上場create勁多chance

dudley 有機會上場

佢特登倒緊啲先可以係場上刷數據，咪睇少條友啲心計，俾教練識穿咗收走佢

呢個series根本專治肥仔

佢今場乜撚都冇做

領先十幾分, 比個老野抖下
操下班後生同朗度夾下
朗指導真係好勁

Oh!
Thanks Ching!

有講過佢打波都係多野講個D黎
不過無佢細佬咁多手

曼聯未開季

計返又係

RONDO, JAMES HOWARD

全部東岸過來

上半場carry既都
下場好hea

儲夠時間拎戒指

murray狗拋開牙波10個身位了

愛狗開咗

分一拉近 老友jr 冇得出

收AD la

對面nba隊黎？

Ad啲橫移點解會咁撚快cls明明PF

大摩Cross court靚到

Mpj

換埋教練都仲得呀

不過知佢想執板刷大三元

人哋由細度高中打G架

廢老打養生波

專登搵AD守MPJ ?唔俾佢打起

bench ad啦

佢以前打PG

仲用正選係咩事

綠係想點

入到final既話lbj會唔會同ad爭波打

rondo d後手睇到好舒服

ship Danny Green this motherfucker out

好撚廢金。。。。

30幾歲人都唔化就含撚啦

除咗玻璃 真係冇缺點

我睇埋綠狗炒layup仲舒服

出jr未

屎綠依家打5號位？

我朗咁勁既控場得唔得 下年隊隊爭住要佢

係咪俾AD練派牌

Bolbol

bolbol

真係出bol bol

Chris webber同reggie miller都笑鳩艇

岀啦

原來都未出夠3節時間

呀煮無得出？

因為真係好撚柒

7'2 KD

有jr就一定贏

問題軍團

有老友JR

troy daniels

dudley kuz ac mcgee jr
湖人meme squad

cook都有得出

Role player RMBJ

猴玩到十幾分

咁快返入去 囂撚到

my G Daniels

成個下半場無睇

下場唔出

應該睇睇R柴個下

Webber：I know where they are

贏19分咋喎 返入去

jr

Jr都有

JR 又 carry

JR

JR
tough shot帝

Jr點守

成功落樓11點半前買到早餐
估唔到咁多垃圾時間

Daniels勁到

都話我湖唔賣垃圾

姜丹勁到

連保安都有得出

呢d垃圾時間俾波jr射返起啦

牙丹係湖邊有咁準

奶番locker room

倒了

MPJ d decision真係好撚差

mcgee定位係邊 首發,垃圾時間又係佢

射番起佢都唔會有得出

Jump ball

跳波用...

肉盾

悶撚到 我睇熊熊含撚好過

吉祥物

佢有天份 但心理真係差

好多吉祥物

菜丹真心勁

垃圾時間拉翻埋好多下

古神要陪班人打垃圾時間

黑到咁都贏

要練吓嘅後生仔

珍妮姨睇住

好多人話艇深度最深 其實湖先係其實

易食到

話明垃圾時間 兩隊都係鳩打

DG全隊最高+20

第一年打 想點 個個都當值咩

真心佢好有火,同都準準地

大飛沉撚到好深就係

肥仔 foul trouble = 玩完

買二十分以上班賭仔跳得樓

深海潛艇

垃圾pg可能被交易了

艇後備唔夠波分，個個都要拎波

又提黑哨

AD FMVP硬

艇D BENCH 好撚水

咁佢係騎真係負責接角位三分，如果唔係點叫帶刀侍衛

佢係到都俾鳩候守死

咁又係 所以我一直話 金塊可期待
佢有時跳得幾高 可以幫金塊內線拎板防守

同oneal 一樣

共占呢幾圈舒服到
時間又少 HEA下HEA下又一場

隻快艇漏水㗎屌

奶會搶波打

公海早段班反湖係peter屌完之後跟住大飛沉撚咗落去

玩具po 推上熱門 拉

占打30分鐘， AD打32分鐘，playoff 黎

好似係計final果7場? 無記錯既話

打2節半都贏咁多

放佢出黎刷紀錄

Yes

JR角位三分準過屎綠，但防守差d

其實真係好感動rmbj只係出31分鐘就喺準決賽大炒人地，希望佢可以越出越少，少到垃圾時間先出

上左熱門
推

curry痴撚線

訓左無睇, 點解咁輕鬆

講定先

進攻AD , 控波 rondo , LBJ 真係draw attention 用， 今場連chase down block都無,可能拗柴完

Fmvp ad 幫十個湖區手足含

你不能討論不存在的東西

仲要好多季都傷左......如果佢季季都出，會唔會上千

個個都要波先有表現
波就得一個
係快艇班傻鳩管理層為左同湖人爭人先搞成咁
自食其果

又呃撚含

我朗都NBA PLAOFF ASSIST 10TH
超越Michael Jordan
下一個目標要過kobe

條友直情鳩拋都入點玩

正式登頂，入到final又贏到都大機會，塞火無人對應到佢，根本係籃底版Kd ，全方位miss match機器

俾個list我睇ok？

唔洗感動 佢31分鐘都係行行企企唔見佢出力
其實對家兩個後生仔被逼上得25分鐘 體力會唔會有改善

下年勇士回歸，湖人今年拎唔到ring，下年難好多了

廢老飛機圖

諗定fmvp

睇黎冠軍都瓜多

之前

米殺普對rmbj 9連敗

respect 金塊they beat the clippers

其實唔計佢奶共
佢真係好波嘅

不嬲勁
帶西瓜河有冠
帶king有助攻王
帶牛差D老八
係鵝帶ad人生第一次入到final
唔係傷嘅話 可以同cp3爭第一控

湖hater：全世界都入lakers啦屌

第一又係史托頓？

留到FINAL佢就出力搶架啦

係呀
啱啱俾金塊淘汰既當今第一人KL咪就係14年因為final上力拎撚左個fmvp

Magic

真係十星隊就食硬你架啦咁 黑唔黑哨你都打唔過

咁多年數據都冇進步

根本猴同朗度都係無人要

幾搞笑

佢可唔可以去到5位

一夾LBJ 就勁到痴線

乜搞笑

難啲啦唉 如果唔係呢幾年俾人當人球咁trade 我朗天才 唔係個個教練頂得順

要儲時間拎戒指架

Stephen A. Smith 呢隻小丑
見到猴今日咁勁唔知仲有無聲出

攻守都差兩班波點爭

今年拎第六應該冇問題

有無手足想幫ad含

應該係playoff 打錯

如果之後場場都有十 有機會架

想問下今日LeBron 著果對鞋係咩？請問有冇人知？

呢樣真係冇計

7代

講真 唔係有佢分球權 3巨頭未必有冠

下場唔好出休息下啦

見公海班撚樣好酸但係屌到冇野屌就話抱團黑哨 笑撚死我

季後賽一千助攻俱樂部
湖人有兩個

呢期復刻 7代 佢第一隻戒
係NIKE同佢出嘅鞋第一隻有AIR

佢啲KEY PASS真係癲嘅

Google下先

最好笑有條友話morris waiters係星係抱團
駁唔到人又spin去廢老話罷賽

講開鞋 rr9完左支那brand合約
呢幾場見佢著puma好似幾滿意咁

季初執垃圾only
Vogel教得好

另一個POST 個時某會員講到mcgee都係頂級role player
話明4星戰隊 +神級role player mcgee

執垃圾而家俾人話抱團，成件事幾撚勵志

Vogel啱晒

占士左腳係咪傷左 第四節中段提早離場

好笑
係菜個陣要搵全盛奶去守
入到防守一隊
去到東區第一控
依家比人話差兩班

垃圾時間。。。

場波d highlights先啱啱寫我地好多件>30歲 棄將養老院都吹到10星戰隊笑死唔笑死

你條柒頭連帶AD第一次入PLAYOFF都UP得出仲柒唔夠?

應該都岩 佢有屌鳩過doc rivers同小牛個教練

上去引怪分波

而家俾hater瘋狂吹到巨星降臨，唔打都可以做場邊教練

無人記得當年禾囝點用rr9

murray狗 一直湖人公敵

諗番以前D占狗成日笑隊友廢
到左今年
呢度湖PO讚隊友仲多過吹奏奶共占

金塊調整唔到jokic佢會好痛苦
依場其實佢一來應對唔到猴+Ad既防守強度
二來湖人Double team佢好堅決 同埋守pnr個陣甚至會有第三個人黎攝去中間偷波 timing 仲要準
三來Ad同占狗必定係會狂沖內線去磨肥仔體能同搏foul
睇得出Vogel有細心研究過金塊打法 同埋針對肥仔做得好好

奶共係真
屈機都係
不過都係要反

屌啦
猴之前比人當毒瘤
Rr9打鵝都係300零萬 冇人收個D
當初比人話執垃奶到依家變抱團

衰d講 贏波咪讚就係咁現實
屎綠kcp鳩猴打得唔好呢度咪又係屌到飛起

佢著PUMA咩?
支那出咗佢對新鞋(雖然支那 但用料十足... KT果對同佢果對都係 仲有些路迪HAYWARD 比NIKE 垃圾平價鞋好好多)

有，讚猴

就嚟丁尺牙禿都變返星

大河冇屌錯喎 你睇大飛教到似乜

Lm等睇遲d連vogel都變星級教練
Kidd底薪抱團 magic johnson可以話係星

其實支那出果對靚過好多nike鞋既設計
唉 好想買rr9時鞋支持 以前買過對綠色franchise 10年前

中場休息個下俾人屌到無聲出都幾搞笑
「d猢出哂黎」 無力到呢

著緊nike 喎
今日唔係kyrie hybrid 2 咩

冇話佢屌錯 屌得岩啦
小牛果陣個教練成日雪佢

ad有無signature？

佢對新鞋都算話幾好評 同HAYWARD果對都係一樣 KT果對都正
佢都重金請前ADIDAS 幫ROSE 設計條友過去
所以設計唔太強支那味
同另外 G.HILL HOWARD果間 呢間算唔錯
我上兩年都有買嚟打 真心唔錯

希望健康打晒比賽
係驚傷患
少傷都唔好

冇留意今日啲鞋
正常唔畀著其他牌子 但支那好搞笑 又畀架喎 WADE已經係例子

但唔想幫襯支那

上半場kyrie
下半場puma

休賽期俾張6000萬4年俾grant ok？

今年 NIKE 冇乜睇頭
反而ROSE唔錯
HARDEN 果對我麻麻 但身邊朋友話唔錯
字母果對唔識欣賞
係奶啲鞋我幾BUY 今年買咗

睇咗第一次第二輪
之前都係一輪遊

Rondo 都係隊隊岩用，有幾多隊有猴，mcgee尼類，古，KCP 又唔佔球權打法

屌 原來係咁
下半場搞緊其他野 無認真睇場波
岩岩睇番highlights 先見到

Wait 佢地打得唔好係會屌共占點解唔打埋佢地果份

Lan番出去公海狗竇啦智商差唔多岩你討論

今日返工睇波 冇留意

頂級3D DG
快攻之鬼 KCP
歷史第二人 占皇
終極神獸 AD
炸籃王 mcgee
Point God 朗隊
魔獸 鳩猴
The GOAT 牙禿
超新星 Kuzma
三分雨 大摩

原來湖人係十星戰隊

易打到抽筋

記錯有乜問題
幾年鵝嘅事鬼會記得

我地仲有字母哥都未出

第一季合作驚lbj 同佢不和 lbj 未必鍾意比人點
我覺得rondo 籃球智商係高過lbj

講真嘅 今場如果唔係第二節球證連吹joker幾次 公海班人真係唔撚會有野反到

我係湖迷都覺得係決賽嘅關口上 連續吹一啲灰色地帶雞只會令場波好有爭議
講真我覺得joker第二節就算冇foul trouble 只要猴個態上嚟慢慢都會比佢呃到肥仔幾個犯規

LeBron on MVP voting:: “It pissed me off. That’s my true answer.”

帶刀侍衛jr
打交王dudley
狀元 tucker

食餅c一街都係
Mcgee同猴當初都冇隊肯用

對岸熱水、潛艇都大把優質3d鋒線

潮隻AD、jame咁多功能先係萬中無一

咁班鍵戰狗覺得應該點

吹左都反唔到

Howard 可以多出 塊人腳唔係太快 仲追到

咁佢更應該係到

LeBron, on finishing second in MVP voting:

"It pissed me off. That's my true answer. It pissed me off because out of 101 votes, I got 16 first place votes. That's what pissed me off more than anything. Not saying the winner wasn't deserving or anything, but that pissed me off."

熱火名宿DW-Dion Waiters

Rr9 係小牛三分 中距 罰球都冇

Nuggets 4號位係millsap 無rim protection能力 咪打死Jokic囉
其實湖人擺明係打Jokic依點架啦
瘋狂爆底
你咁都無foul trouble先係黑雞囉

真

沾狗D票應該比AD先啱

我都想知仲可以反咩
下半場好似
先反組團十星陣 再反罷賽去咗邊
仲有冇 補充落去

幾識講嘢
上面條仆街淨係quote 1句
Cctvb

已經無吹JOKER第3節頭果下佢拉AD
要真係吹 佢成個第3節唔洗打

打爆左Jokic之後點打都得

公海識波帝話之前4犯係黑
之後唔吹係還雞
叫佢講個4犯點黑法 cap張圖黎睇又無

仲有嗰個illegal screen

拗到咁彎都仲入到樽

不嬲都話最識波係佢地
Viutv中英旁述都話個call冇問題
佢地就淨係識話黑哨
最煩係有幾條友淨係識話黑版版都係度互覆圍爐
又係度作晒文話湖迷點點點

仲可以簽多份4年約

條友迷信到仆街，又著黑波衫又著soldier

Ad太撚勁

咁呢啲佢不嬲差
係牛啱啱仲要傷完全面下滑正常

諗返好彩冇要細摩

Easy

算撚數啦 湖人今年有機會奪冠啲人咪咁 之前柒足咁多年果時邊有人理

主要係教練同佢理念唔同

ig刷廿分跑數個年咪多人理囉
場場恥笑

奶共我都唔撚鐘意佢 我仲矛盾啦 一隊係見住柒左咁耐終於唔洗叫睇人奪冠 自己有得爭下 但衣隊波個大佬又係奶共狗 但見到公海班人係又反唔係又反 湖真係原罪咁真係on9

又上熱門

明明舊年勁多人屌Jokic勁多小動作 打湖人就變正義之師

利申：反湖

唔係個個接受到佢咁嘅格
太無面
某程度上我覺得 vogel 除咗防守 要跟佢部署之外 其餘自由度都幾大

Block 7 樓主

Jokic上年打拓成個series dirty 到

大佬係AD，奶只係綠葉

冇錯 呢啲細節其實好難拿捏 同埋有Jason Kidd呢個球星出身應該幫到唔少

好多人幫Kanter抱不平

老實講Rick Carlisle出名硬頸
而且佢個coaching style一直冇變
Dirk晚年 小牛有啲競爭力都係因為佢

跑數狗

有冇會然要改名做Lebron_James❤️

有無人寫AD FOJ BL故

屌
Ad，我進來了

上到廿分就冇波掂

如果有返AB0 個陣容勁撚到

又話樓主燈

謝謝🙏

啲進攻犯規係吹得怪嘅
但肥仔防守唔夠快好多時都落手 犯規有乜奇

好撚癲 果班友齊上齊落 一齊出動圍幾隻單丁猢
到猢有援軍果陣集體退撚晒場

無左ab0反而解放左r9

湖同大飛最撚大分別係軍心
大飛個個都唔服氣
唔認任何人做大佬
而湖人領袖地位係好明確

三分雨 大摩
炸籃王 mcgee
笑左

好撚小氣

Rondo話寧願同波叔食飯都唔同Carlisle食

shaqtin a fool mcgee

All star 隊 如果依對早幾年出現......

猴肯認錯呢下好緊要

屌 4巨頭....

唔認錯無波打啦
全nba唔要佢
得rmbj出聲要佢

推

屎綠corner star

邊個仲夠膽屌我性堂射手

屎綠睇親都唔入
但係唔聲唔聲又做到三分leading

9次final 得3冠 收番埋啦

禾狗浪費左幾年

係ad 同 rr9

唔好幻想咁多
大佬氣質唔係個個都有
ad最多係終結者
rr9係指揮者

RR9其實都幾2008 feel , 要同兩大巨星合作

rr9冇大佬食住佢
佢嘅性格係一個計時炸彈
同喉活一樣
控制更衣室穩定軍心係好重要
你睇下大飛同埋塞爾特人就知
塞爾特人輸咗第二場之後
更衣室爆發大衝突
更衣室領袖嘅話
根本控制唔到球員爆發

有冠已經好勁 有咩好笑

第時做節目又可以笑鳩肥仔無冠
好似奧尼爾 jordan咁

mj 6W0L
kb 5W2L
rmbj 3W6L

真係好肉酸

好掛住bradley 咁呢家就唔洗睇到green了

有AB0 Green都係正選，見唔到嗰個係KCP

係ac

原來入到Finals 輸係渣過Finals 都入唔到。
成班傻閪

Dudley

仲keep住有機會6finals6fmvp既希望

捉到一隻

下場應該要 Start Howard

唔係3w4L咩

RR9 AB0 FOJ AD猴

2007 2011 2014 2015 2017 2018

sob 好波

我覺得vogel有時好肯放手俾RR9喺場上面指揮

肥仔今次會唔會燈死湖人

死占狗含撚完未

馬車

明明公鹿罷賽先
其他人話罷賽都係傳出黎

教練戰術再強
都要靠球員去run
rr9唔至可以run戰術
佢既意識分分鐘勁過教練啦

Lou打得好就有深度

仲有名人堂級射手
連續幾年打playoffs 都贏到東區冠軍既
冠軍射手JR

下半場拉開左就無睇

印象中打左三次ad foj pick and roll 都硬食左2分
之後就無點用

有無數據可以睇睇

呀奶扭到下 隻腳應該冇事嘛
不過估唔到去到西決
仲有機會比佢hea打

因為vogel analyst出身
場上面d野執行佢應該好相信球員自己判斷

更何況朗度真係半個助教同埋本身有料到

Ad攻防兼備 進攻有射術完全可以拉開spacing 1打1對面隻底冇得輸 撞著對面搵undersize又係硬食 開季拎3件yc換真係抵到爛 係冇得睇b仔係湖姐

今日nba top 5 play 一撚樣嘅

去NOP刷左個all star番黎咪仲好
湖人依D爭冠隊唔岩新仔升lv
IG仲要係大佬打法

唔放權俾RR9不如唔好用佢
占狗唔想攻個陣都俾佢控

咁又真

lbj 打off ball 又多個打法 實無壞
有rondo 控真係唔同 應快就快應慢就慢
我諗lbj 都feel 到 成隊進攻好流暢 又少傳炸彈

要儲夠幾多時間先得？

主要係今年rondo射波好咗
上季foj rondo同時上場進攻效率好低
rondo俾人放射三分一球都唔入

上年就算吧 根本禾仔戰術都有問題 成隊亂撚到

等睇
大飛就係猢的榜樣

今日Top 5 play 全部都係湖

RMBJ唔再巔峰
AD可以單換KD
但係RMBJ已未必可以一個打幾個
但絕對唔會差太多~
我諗一定無64波

國王今年都比禾搞到唔湯唔水

明明之前暈高重比人屌到仆街

補強算啦 rmbj打多兩季完約 到時佢都退休啦 等fa簽星

Pope 打得唔錯

勁過J Hart

上季唔知做緊乜 射波教練又無 技術教練又無

好似100分鐘

唔好屈我朗 我朗3分改左好耐

我覺得RMBJ返騎甚至去熱水退休都唔錯~

成季？

我覺得下場雞塊會勁好多
睇返MURRAY同JOKER今日都冇出超過30分鐘
體力唔算好大消耗
休多一應該可以回到之前打足7場的氣
猢啲老嘢差唔多收皮

Millsap呢個位冇得搞除非MPJ有09年Melo上身咁就有得打

兩個持球手 突然要打無球喎 點會慣
今季有ad 加上rondo 苦練射術 lbj 又打多左無球
今年最鍾意佢地既chemistry

呢個真

支持打埋下季躝

岩岩睇到原來milsap playoff都未贏過廢老

計埋今次 9-0

Lowry&Derozan 贏得最少 2勝12敗
Horford 輸得最多 3勝16敗
Rose 4勝12敗
PG 5勝12敗

但啞仔做領袖
比個袖佢領下就得
成隊波散晒都無出來做心靈雞湯
繼續做啞狗
打順風果時就話可以以身作則
但一去到逆境果時自己啲手感又唔係咁好
佢就明顯死狗咁
夏驢呢啲明顯要捉埋一邊屌屎眼嘅又冇人理...
最後咪898~
PG係屎~但講戰犯未輪到佢~
PG雖然討厭~又成日嘴砲~但係佢去到G5 G6都交到下功課~
條啞狗講得啱~隊波輸喺冇反學反應上~但成隊波都冇人服個所謂領袖~
而呢個領袖成季玩LOAD MAN出得57場...重少過啲老嘢...唔好講LOAD MAN時比人影到去叫雞...點服你呀...重好意思講化學反應...帶頭搞衰個化學反應的就係條仆街

猴: 我感覺好似返到10年前咁

呢隊湖啲化學反應好
啲球員相處得明顯幾開心~至少表面上係

啱啱發現原來廢佬咁勁輸左6次final

禾堅廢 唔係扮

D Fox 好似沉咗少少

好快會第7次

講真2009 年嘅 RR9 同鳩猴

PnR打到你仆街

RMBJ打無球比想像中勁
最重要係佢重可以保留到多少體力
雖然都要跑動
但係唔使不停帶波
更唔好講頂住防守者衝入去真係打得耐腳都斷
多少解放咗RR9同埋做咗好多空間比AD
令到AD同RMBJ同RR9同時在場時空間互相拉扯成個SPACING好闊
如果啲射手聽話
呢個陣真係好難搞...

真...
PNR之後猴一沉底你都唔知夾邊個好
夾猴要夠被佢打2+1
夾RR9先唔講比猴食晒餅~外線一傳就空晒

BARKLEY話猢贏硬塊
佢燈力不亞於東方神秘力量

猗都試過簽dwill想放俾佢控但失敗，rr9可以令奶願意放個波出嚟真係好重要唔多想睇佢無力跟著鳩射3分

個腦記晒咁多隊d教練d戰術，俾佢去爭冠軍隊做對手都幾係野

RMBJ 今年贏到冠，大唔大機會係湖人高掛球衣

打到佢25分鐘內6犯都得呀

1冠都咁大想頭

勁左陣中有兩個球商極高嘅人同時在場

其他隊一定得
但呢隊係湖人

仲有冇人記得RMBJ嚟緊要比23號波衫AD著

返騎高掛算啦 咪撚搞鳩湖既歷史

贏到實掛啦
kobe之後成10年無入過決賽
贏唔到就無啦

好心除番條褲俾AD RR9 啦

占士真係好完美
好想要

占士勁到

今年奪冠湖人就17冠 追平對面綠帽

占19真心超撚哂班

人叫占士
我地個個又叫占士

Dh12

我地個1陣

1冠掛波衫

我皇同湖一樣,唔賣垃圾

太監係咁。以為隊波圍住賤種（which is 過客）轉。 ad係湖打到退休 + 拎champs ， 就值得掛了.

希望聽日塞生性，唔想打heat咁無睇頭

如果final占都係咁打，可能就係想讓fmvp俾ad

邊有得讓 實際上ad攻防兩端都屈到喊

孫悅=占想問有無掛波衫

靚仔一定要出到場

無球權，mj都攻唔到

更何況lbj控波，想做俾自己真係好易

你見佢控傳多過自己強攻你就知咩事...
你見到佢好Aggressive 個日就係輸緊個時
好似打箭咁...
輸左第1場之後佢就playoff mode 之後又HEA返

比ad拎啦
Ad更需要呢個冠同fmvp

奶需要嘅係頭髮同rmb
俾眉續約緊要啦

學到野
但regular season 領先緊，但吾蝗差 幾分就刷夠 30 +分時，都好aggressive

講係咁講~
但我覺得喺湖到退役球衣要睇下佢可否攞到2冠~1冠未必
而且如果AD着緊佢件23的話就唔會退啦應該~如果佢下年着6號的話會退6號~
但係熱火件6同騎件23就退硬

啲球員大脾咁粗
一定睪丸素好旺盛
喺BUBBLE咁耐點捱呢...?

真...
成隊波無態要佢出手咬住比分佢先會AGGRESSIVE
其實都幾想再睇下50+RMBJ
但有AD喺度應該冇需要
其實咁諗下會發現有啲嘢真係逼出來...
如果唔係喺騎成日單打獨鬥...可能RMBJ唔會咁無解
不過最變態係佢打咁多年~年年都爆盡咁濟...都無乜傷...呢下勁

文件河讚啞狗拎到三雙goodjob
點知啞狗一句話你地終於識入波,之後全場靜晒

就算touch wood 無冠都有機退其實,你睇下oneal有幾多隊退左

湖同火有冠所以咪退佢件波衫 魔術同太陽都冇退佢件波衫 莫講話騎同塞

咁快諗決賽

我怕金塊返cup到 佢哋後勁犀利

掛波衫？掛佢個頭上去就得

掛舖頭就有佢份

明明話轉number

下季換logo款照樣23號, AD 3號

係nba專登搵笨定係決定左唔轉

好波！

nike said NO

好似話轉得太突然
一早印好哂波衫
你轉Nike 點算

本身話19/20唔轉得

依家20/21d新款都照出rmbj 23,ad3

RMBJ個仔俾人捉到抽大麻
會唔會搵金塊出氣

LeBelt

追完post , 講到 賤種真係好似機械人咁
Playoff mode 可以 禁個制就 on/off
吹撚到呢家係讓MVP mode is on
發覺都幾撚屈， 生化人 x 機械人

下場收硬皮了

奶個大仔俾人周到食大麻

曼連廢能到

都係湖人波好睇

真

當初福普連呢3件有一早要掃走 留摩好過
呢3條友唔係路 大帝咁

555 下次燈邊個

上年暑假先講架喎
19/20 ad都未嚟

想睇館長屌占無公德心

pp34都係一冠

金塊內線比湖人食住
金塊根本無勝算

覺得打熱火會易過boston
BOSTON bench 好DEEP,,,

Hero勁撚到。。。

會唔會調轉咗
bos 個bench弱開

熱水倒水快到

想睇Kanter打鳩LBJ

D Will

不過去騎果陣條友應該得返一兩成功力 相反 CP3 仲係top5 pg，一時瑜亮

熱火deep好多喎

AD 嚟咗成年啦喎 廢老又話比返件23人哋仆街

熱火有Bam

打塞AD 易發揮啲

其實純粹覺得正常發揮 BOSTON 正選後備OVERALL幾好
活力好夠...TATUM BROWN SMART HAYWARD

何來deep呢

我唔信熱 呢場會cup到

收返句deep

一定唔係 塞個底好弱 打塞易打啲

成日覺得熱火進攻會便秘...

得7人可以用

好彩冇trade到iggy
Green全方位屌打

熱水係咪吹大左

廢老最想教訓綠軍四傻

呢個series同之後個series會唔會橫掃 之後返歸教仔

睇下打綠定熱水先

聰明仔會唔會彈得太遠

湖打塞定熱有着數多啲？

塞

個底相對無咁勁

綠軍四傻
長年被廢老屌打...

一打fiba例即刻露晒底

我諗廢用6號無乜嘢
佢隊內訓練都成日着6號
但係奈黑唔比佢轉

但234號位好強可以捉住我地d guard黎switch

我都係咁諗..好有活力... 有機克到湖個陣..
熱火攻力好差..成日便秘好似好打d咁

熱好打d 感覺上

退化得好緊要 定留力下年返湧

過咗金塊先諗啦

係 過左再講
不過我咁諗 兩個guard 都3d 黎 體型上又唔算好細 內線又有ad howard 如果真係針對switch黎打 唔一定好大優勢掛

一日有RMBJ喺度~一日GREEN都唔會有好大優勢

有冇人覺得奧運 塞爾維亞籃球隊幾屈 077+jokic

077係斯洛文尼亞。。。好似

柒左

077 + 蘇八字

塞爾維亞仲有幾個好用嘅role player
Boban / Bogdan / Bjelica /

斯洛文尼亞有咩好用嘅role player

77 gdagic

塞四傻係唔差
但睇得出都係唔夠經驗 不時係啲細節上犯錯
例如smart最後個球唔run clock 走去鏟

黎湖未

仲有porzingis同埋boban

2K13 妖人Anthony Randolph
Dragic brothers

Porzingis拉脫維亞

dragic matic brogdanovic

Vidic Matic Ivanovic

可惜前南斯拉夫啲籃球員分散晒，如果唔係應該同美國鬥得幾精彩

Ivanovic幾正

嗰陣拉里南斯都唔差

沙邦尼c

現役最迷Kobe ?

廢老個仔比人周到 smoke weed,會
會唔會唔打番去教訓個仔,或者下場無心機打

WEED有咩問題

得15歲,外國網同ig 炒到好行

直接贏多七場
番去變身LeBelt

Bronny this is for you

想阿奶分心

個大仔冇父母睇住好易學壞

bronny爭氣d得唔得
而家都淨係得二輪秀實力都算
仲要未成年就學人smoke weed

"I know they’re gonna put me in the best situation to be successful. With the team or another team."
- Giannis Antetokounmpo on his agents

WELCOME字母
有KIDD+佢細佬 100%既事

Kidd好似好幾隊傳緊

有ad夠了廢b回歸is ok

咪撚On9啦 lebron講緊同mj並駕齊驅 要三顧茅廬請番黎既星 聯盟第一人 拎到冠都唔掛？

唉 老豆少少嘢都學唔到 星二代始終都係溫室小花

退左再比ad 著

字母單換唔黃ok？

聽日場波個時間幾正

唔洗訓?

Ad
Foj 換Zion b

湖狗又打劫

聽日會唔會著黑金戰衣

想知如果打final 塞定水易打

水進攻小廢 防守勁 而且聯防對ad冇效
塞進攻勁 但整體經驗一般 大家覺得點

廢老打四傻有晒經驗

過唔到塊講咩丫

水易打好多，塞又JB譚仔Smart Hayward麻煩好多

bronny已經啪左佢粒掣

想睇黃綠大戰但唔想今年打 個底仲未夠班同湖鬥

我估熱火上finals應該會間接令RMBJ冇FMVP

你最on9

會,如果有game7會著埋

廢老而家應該想快d嬴多7場
之後返屋企打仔

唔知ad 同奶占D傷好D味
希望侯聽日打爆死肥仔

太監黎講
佢算好文采

實力呢啲嘢好難講
血統唔一定有用
而且二輪秀都唔一定冇出頭嘅
KOBE選秀13名都做到第一人啦
JOKER都係二輪秀~

過多幾年或者OK

以過往經驗來睇
GREEN屬性上被吾蝗剋住

邊度有得睇佢第二秀實力？
佢15歲，身高都未發育完成咁快有mock？

冇~
不過佢講到實力~咁又講下咁解啫

聽日場波太早
唔想睇...塊CHAMP咗話我知

你可以長眠都得了

輸多四場仲快(笑)

收到風占狗準備爆發連輸4場出局番歸打仔

洗西咩.直頭叫個仔入黎屌,或者唔柒打姐

C.Wood

起身睇波

Numbers for Rondo:

Reg. Season: 20.5 minutes, 7.1 points on 41.8% FG’s, 32.8% 3’s; 5.0 assists; 1.9 turnovers; 3.0 rebounds

Playoffs: 25.8 minutes, 10.0 points on 50% FG’s, 47.4% 3’s; 7.3 assists; 2.2 turnovers; 4.0 rebounds

game2

黑金波衫真係好正

有高清直播

GG

打成4分鐘剩係廢佬入過波

Nike Kobe V "Bruce Lee"

有無link

dg wide open air ball

靈堂射手再現

Murray 上力
湖人rip

屌屎綠真係廢到呢

屌你老母 Danny green果種廢真係唔係扮

Ad連打guard放籃都炒 屎綠仲要air ball

啲射手唔太掂

Air

mcgee最勁個位係後備牙 出猴啦屌你老味

麥基搞咩，好似無以後咁靈活咁積極
可能要出一出猴活頂個底

猴要正選啦，上場打得咁好

屎綠

啲命中率

LBJ 十分攞哂

成隊得廢老有手感

好有騎既味道
2348

射手死撚晒火

占士3射3中

大鎖綠!

Green竟然單刀

頭12分廢老囉曬

捉lbj驗尿啦

唔反了

冠軍綠

炒幾球wide open
唔入返依D lay up一陣又俾人抽水

Mcgee不嬲靠天賦打波 無乜意識果種
對食腦波唔識閱讀進攻

球block同可愛個球一樣
屎綠同可愛差唔多咁廢
湖人又贏

bronny!!

我朗一出場就黎個靚blk

DG算呢幾下救贖翻自己啲柒三分

牙綠成材

想屌9屎綠 又比佢防守建功

講真當隊波啞火真係靠LBJ
AD上唔到大台

AD唔穩定

仲差過mcgee..

防守都好大貢獻喇

肯出鳩侯未

kuzzzzz

佢慢熱

古狗屌打mpj

古好撚完美...

K.C.3!!!!!!

kcp3

呢D WIDE OPEN要有啦

啲交波ad球球都咁難接

球球都-6無TO

好易打
對油雞俾守到一棟都冇

RR9+ 叔合作型到

kc3 入埋=贏撚硬

係咪都跌返落ad度

又打3節收工

要叔傳得靚

Mcgee講真已經無乜太大用

RR9 呢段真係

kcp

有kobe影子頭先個球

嗰種力架頭除咗AI之外好似冇咩人carry到

頭段俾佢跑下走下頂下都好，間中可以頭幾分鐘俾10分2blk 你

rondo 真係出得合時

mamba jersey

各位師兄請問有冇link?🙏🏻🙏🏻🙏🏻

咁都block到

鴨屎綠你唔好撚再出黎獻世

cls 係等你出手先block

公海#1 有

Murray又buzzer

果段時間守波幾好 三個矮仔switch到油雞佢都入唔到波

下年真係可以trade 走佢 簽表妹

幾勁

佢拎黎打氣 幾有用

共占究竟仲有幾多貨 卜撚完轉個頭跑第一打緊快攻又係佢

依對好正

替代得利角色可以嘅

下年howard 都可能走啦其實

未必嘅

McGee 咁都要用4m 黎簽
mcgee cook DG 真係要諗諗計換走佢地

睇佢想開心定想搵多d錢

湖有占同rr9 夾到佢勁開心

唔撚出鳩猴？？？

法國湖人係唔鍾意出猴

kuz依幾分鐘敗哂D分出去

Kuzma開始上腦

古狗同Green今日都柒
收起啦

油雞未出無乜必要用嚟打個偏快陣

古狗真係狗黎

屎綠古派膠送番晒d分出去

古屌完西來

做乜仲唔撚出猴

換一換佢

油雞唔出 咁快出猴曬力做乜

咪係

kuzma 屌你 一帶波就柒

DLLM 鴨屎綠你幾時受傷

依家打緊快波 要猴守個冇進攻嘅plumlee冇用

DG 換Kcp
kuzma 換返ad 啦

咁點解仲唔出猴

其實是旦出條友都好過屎綠啦 屌

反CUP了

Morris勁到

三分鐘兩條友就倒七分 勁

lbj一人carry

以為睇緊騎占

占士屌鳩傻系綠了 入去都唔識

奶屌9屎綠

屎綠唔吊唔鬆化

green

Green勁到

LBJ:green u are Nuggets?

dg 打板3

猴條褲咁短既

猴係油雞剋星

屌你屎綠打板入

屌你 ~擦板

撞版 -6到

睇綠射波真係心都離一離

叔

猴又 做到野

The Goat

carushow!!!!!

carushowww

型到

猴呢下搏到FOUL +守到JOKIC 價值大到

肥仔俾我猴撚狗咁撚

猴準備慢慢撚jokic

Carushow x Lakeshow